將軍澳香島中學中三女生校內墮樓送院

上午11時許，將軍澳香島中學一名中三女學生，從校園3樓一躍而下。救護人員到場時，女生清醒，經救護車送往伊利沙伯醫院治理。據了解，近日為該校考試周，今日是考試第7日。

防止自殺求助熱線

生命熱線：2382 0000

撒瑪利亞防止自殺會：2389 2222

社會福利署：2343 2255

明愛向晴軒：18288

年輕人專線

香港輔導及心理學會：WhatsApp熱線6218 1084 (提供英語及粵語專業輔導服務)

生命熱線：青少年生命專線 2382 0777

賽馬會青少年網上輔導平台：

砰 .... 啊 ~~~~~

標題以為跌咗三個

都都唔報係自殺

何必呢
rip

猜輸左 跳落去啫

都未死

咁都唔死

睇錯自膠

清醒
肯定好撚痛

我呀媽睇住條友跳
佢話驚撚到警都唔識報

死唔去仲大獲

連登仔:點解唔益下小弟先